咪撚再做標題黨，屌你老母P牌仔

有無聽過狼來了呢個寓言？

你標題誇張都算喇。

宜家竟然越黎越多標題同內文完全無關。

再係咁落去以後正經post就無人理。

大家鬥整聳動標題得啦！

推

最on9既係，做完標題黨

第一句就係：對唔住做左標題黨

個撚個都係咁，有撚用咩屌你老母

屌你老母標題狗死全家絕子絕孫

屌你老母標題黨

人手置頂

推啊

繼續推

置頂

上去

標題黨死全家

標題黨斷子絕孫

標題黨無仔送終

標題黨孤獨終老

標題黨一世無女

標題黨死無全屍

標題黨梅毒上腦

標題黨天打雷劈

標題黨皇天擊殺

標題黨早登極樂

標題黨閤家福貴

標題黨惡疾纏身

標題黨天誅地滅

標題黨生不如死

標題黨禽獸不如

標題黨不得好死

標題黨死有餘辜

標題黨半身不遂

標題黨罪該萬死

標題黨豬狗不如

標題黨狼心狗肺

標題黨遺禍人間

標題黨壽終正寢

pish

比多d人知

屌佢地老母 好撚多標題黨呃鳩我入去

佢地孤獨終老絕子絕孫不得好死

大家唔好再覆廢post

呢個真，真係好煩，完全接收唔到想知嘅資訊要全部入曬先知真假

無人理

係，好on9，一齊推

有啲仆街比人負皮之後仲要屌人唔睇內文 極on9

以後見到標題狗。大大聲屌柒佢地

屌你老母標題狗

多謝巴打幫手

推

但咪撚再標籤 P 牌仔

標題黨多到煩

ok無論係咪p牌仔，標題黨都應該死

失焦撚係咁嘅質素㗎啦

推到標題狗死全家

樓主3毛狗 而家時事台只可以推西環開鎗post

幫推

其實邊有失焦

已經成個月都係咁

一定要肅清班on9仔

標題狗帶風向死全家

同一個手法不停loop，5毛當人傻仔？

壞風氣

係五毛定蠢我唔知，推到班標題狗仆街死

標題狗破壞討論好on9

幫手

要推

幫手推

標題狗全家仆街

我都唔撚明
政黑合作咁好牌唔上？
訴求唔可以加？

咪就係，佢地一係蠢，一係別有用心

上

唔好停

好多人帶風向
又多

正視聽！！

d人特登搞亂個討論

幫手推，唔該

好多戇鳩仔以為自己好醒
開埋哂啲標題黨post引人入
以後見到呢啲post一律負皮上一頁
有野就直講，唔好私私縮縮

直接屌柒佢地

屌柒所有標題黨

收檔啦 樓主3毛狗 今日cc台出咗公告 今日只可以推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST

ching ho ball

吓？

屌你老母收皮啦標題狗，祝你全家仆街死。生生世世做支那人

從來無咁既公告佢一係五毛狗一係假膠

標題狗條氣唔順留低負評

吓你老母 時事台出咗幾百個post講咗今日只可以推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST

再推其他post嘅一律當3毛處理

收皮啦標題狗，比人踢爆帶風向就惱羞成怒抵你屋企人生cancer

元朗白色恐怖都係重要支線

標題狗天打雷劈，不得好死

無錯，大家睇清楚唔好中計

標題狗癌症擴散

標題狗生不如死

標題狗禍港央民

標題狗出黎啦

標題狗五十嵐楓潛左去邊？屌你老母聲大大無貨賣，屌你兩句就笠水走人

五十嵐楓標題狗死全家

標題黨影響風向，有咩就正接講

咪就係

同意

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

失晒焦啦 仲標題狗

標題狗巴打，一齊幫我推ok？

P牌照屌P牌標題黨